【文宣】整咗個Discord Group 召集所有文宣型鍵盤戰士加入

基本法 第二十七條 香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

是咁的，小弟有見連登文宣組織得比較分散，做嘢唔太方便
諗住整個平台俾所有人互相合作制作文宣，向外宣揚反送中嘅訊息
如果有嘢需要廣大連登仔幫手，例如click like/upvote嗰啲，就集中一個post放上去，唔駛分散阻人睇post

規則:
- 所有事情自發做
- 平等、互助、互相尊重
- 保障個人私隱，勿隨便透露個人訊息
- 唔討論現實或夢境 (包括過去/現在/未來野餐地點、時間、食咗啲咩)

有鬼點算:
和平守法Group，言論自由無罪
勿隨便透露個人訊息

Group link:
歡迎所有人加入

求幫推

支持

thanks!

push

謝推

Push

香港人入嚟開工喇喂

推

不停推

1

pusshh

pish

.

用語音乜撚都捉唔到

錄埋音都冇撚用唔撚知邊個講

我係一個發夢發到612食左兩粒布袋彈嘅女仔，我有啲嘢想講

。

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

【輿論組請注意】有關張貼任何消息之事宜

7NEWS Australia
好彩見到好多comment都係幫手發聲

請咗咩人做記者

Join咗
外國撚表示非常安全

PUSH

tks

爸絲打加油
要小心有真五毛入侵騎劫/分化/搞散呀

想問而家仲有冇？

希望加入

請問可唔可以放多次link

請問有冇新link

求新link